咁算唔算多人

According to 禿伯
呢樣嘢為冇參考價值